潛水兩個月,你問我答

推

點解潛

兩觀察者,A在地球上,B在速度為2*10^8m/s的太空船內,當太空船和地球並列時, 兩人將他們的手表設定為相同時間,當兩錶相差1秒時,A經過多少時間?

太忙,平時冇時間開post

why潛

冇事喎覆咗三個啦

Ok 👌